灣仔見到大量大陸口音既黑/白衫人搵緊路

sorry影唔切相，但見佢地又睇地圖又講電話，各位手足小心

推

今日行過北角都係
清一色黑黑實實 高大同埋陸軍裝

老解？

好多人話818有鬼，點算？